相信在不久的將來，

年輕一代會不斷地加入連登/高登。當他們用普通話文法溝通時，定會有一群仇共的人對其破口大罵，踐踏著這群日常溝通都用普通話的人。漸漸的，他們在兩登所受到的逼迫，孤立，都會轉化成復仇的恨意。或許這群人會另起爐灶，創立他們自己的討論區。久而久之，也許再沒有年輕人會來到連登高登這片硝煙之地，反而是不約而同地前往那片能讓他們暢所欲言的小天地。分分秒秒的過去，到了五十年不變這個約定的破碎之時，那個虛構又無名的論壇自然就成為了全香港市最大型的討論區。這些可是我們不能逆轉的命運。